10月秋季新番一覽。。。

好似都幾多野睇

魔禁3，sao3，哥布林同唔知乜鍊金有性趣

神作刀劍神域

有神作刀劍咪塞下其他垃圾落去充下場面

有萌王

jojo第五部

JOJO

刀劍世界第一

2202

神作刀劍最大漁場

アニメ化失敗（制作終止）
二度目の人生を異世界で

刀劍 當麻 jojo 哥布林

我會再加埋PA Works 貼同動畫工房果兩套

又異世界

摺撚左個毒撚台佢啦

Jojo😍😍😍😍

奶共大作

agger

btw
仲係度爭扎緊

笑死

最強10月

終將成為你
青春豬頭

軒轅劍？

軒轅劍

jojo 火之丸 錢進二期

電光超人

10月這麼牛B?

逆轉裁判

今回は２話までの支援を募集します

之後果啲又打算再CF過

錢進球場居然出到2

仲以為呢度冇人識

估唔咁爛都出到第二季
法庭上禁止使用魔法

係邊，點解我搵唔到

強風吹拂

jojo輕鬆屌打全部

櫻島麻衣

電光超人簡直係童年回憶
重耐過數碼暴龍

史萊姆

刀劍屌打晒其他全部

永見涼花

@@@

京都又係基佬番

我想睇京阿尼啲女呀

史上最強十月

huh?
芳文社呢

勾玉設定都cut埋,唔知想點玩

re2期

魔禁3
肯撚定唔會再出下季